## Лабораторная работа №2
### Студент группы ПИбд-21
### Фролов Рафаэль
#### Техническое задание:
* Разработать программный продукт для перевода целого положительного
числа из одной системы счисления в другую. После запуска программы пользователь
вводит исходную систему счисления, конечную систему счисления и число в исходный
системе. Итогом работы программы введенное число в конечной системе счисления.

* Ссылка на видео:
https://yadi.sk/i/789pWqny7WT-2w

